有無人同另一半既兄弟姊妹或者佢地既另一半相處得唔好

sorry 1999

我先 同男朋友既屋企人都相處得好好，係同佢呀哥條女相處唔到，條女份人好撚賤格，好撚多小動作 日日搞鳩人

真絲

爭寵

無人

搞我唔緊要 係連其他屋企人都搞